召集所有紋身愛好者(7) 呢個先岩

第1001個留言

留名

留名
有無巴絲打試過blackout tattoo

有有多啲係紋字但係冇咁實色 多番啲力度深淺果類

用咩理由說服屋企人好
準備去紋第一個
點先可以令佢地易啲接受?

有冇巴打約左黛園刺青黎緊個guest yadou
我whatsapp佢 佢話留左日俾我就無左應

我嗰陣冇講乜原因
就咁話「其實都只係通知你 咁大個人自己有分數」

其實都只係通知你 ,比我屋企一定反面

我紋完之後，阿媽嬲左，我同佢一個星期冇見過 連whatsapp 都冇

有冇巴打揾過andrew紋

炒梗都似

香港有冇紋身師類似呢個畫風？
台灣呢位已經冇得預約

我阿媽嗰陣係冇反對 但同時冇認同囉
不過我老豆到今日都仲未知我有紋身

估唔到紋腳都咁撚痛

腳邊個位

小腿 上次紋黑白唔係好痛
今次另一隻腳紋彩色就出哂事

我阿媽都係 所以諗緊點開口同佢講好

今日紋完背近右肩位
一近胳肋底就好痛，痛到電話都唔想玩

集思廣益 想紋手掌
一邊紋關於死亡既圖案
一邊紋關於生命/定生存？既圖案
意思係自已掌握生死 提醒自己

死亡凈係諗到死神 骷髏頭 呢一類

生命真係諗唔到可以夾到既

有無巴絲諗到

咁你啲生生死死應該好快就會濛晒

定係簡單圖案無咁易濛？
有一個係前擘 手腕位都有D甩色
利申 紋左一年到 地盤佬 手套邊位

dennis wong ?? 日系 u mean?

blacked my upper arm

手掌，手指呢d位好易化開，除非 bold lines

如果生死，你睇下 james lau 嗰d 幾何圖抽象生死可能幾正

我同你差唔多
我紋就係腳度，細圖黎
我本身係自己唔諗住講
之後老豆老母都發現左
我老母就話「你知我份人就比較開通，陣間你老豆就阿知阿左」
後尾我老豆都發現左，冇計啦熱天冇理由唔著短褲嘛
但佢咩都冇講過
認真真係估佢唔到，本身諗住自己老豆會屌晒鬼，點知佢好似扮唔知咁呢下搞笑

係啊想要日系
除左dennis，巴打有冇其他推介？

Jun Ngai @ freedom tattoo
or
第一頁嗰d揀唔啱ge話，黎緊九月紋身展再揀

塔羅囉
死神代表死亡，完結/新開始

太陽代表生命
但紋手掌唔靚

想紋命運之輪係手臂

有冇ching搵過佢紋
見佢素描幾好

呢個無
但andy 同佢師父 sean 都好好👻

新人留名
上個星期一紋完mari啲女

Mari 其實姐係邊個

希望上個post嘅巴絲快d出現
我見1001左冇人開新post 我先開架咋
我咩都唔識架

最近紋咗身啲位都好痕 啲圖都大幅 係咪皮膚太乾？
有日頂唔緊去紋身舖道買咗枝嘢搽
未見好轉呀屌

好撚型咩 紋身
唔係以為自己好型呀
紋晒身知咩事啦

Instagram mari.has.it.tatted

好緊 結焦 會痕係正常架

我紋咗半年年幾都痕⋯⋯

theblackgraden_tattoo_hk(佢有好多guest既紋身師傅都幾靚，漏咗其他長駐既歡迎加返）
- c.emma_tattooer(個人好鍾意佢啲色）
- hugo_hktattoo 真書法家副業紋身師

Whogotinked
- bigsammytattoo

Big Sammy 開左店叫whogotinked

Sor 以為你高最近紋身
有冇色架？紅色？
有時d人會對紅色敏感

iamhoritsuki

我只會覺得Sean 同 yinktattoos 好好

話緊你地

你鐘意啦 粗啲講句紋得身就唔預你點諗人啦

關你撚事

走啦 屌你

全部都係黑色嚟㗎

咁應該係乾姐

Btw 輕輕一推

有冇巴打用過呢set野？
佢果防曬同乳液係咪真係bring your tattoo new life?

見亞馬遜賣緊13.98計番都係百零蚊

尋日紋咗第一個
即刻心思思想紋第二個

圖

想問下balm tattoo個支藥膏大概幾錢支

香有冇邊個專做日式or日式靚
想要傳統果隻feel
睇過台灣d日式傳統都好正
會偏向老傳統果種
反而香港比較多新傳統/日式小圖
睇過ki210不過個人覺得比較花
有冇巴打推介下

多口問句
同埋諗住黎緊紋身展會去睇睇
除左睇下攤位仲有冇咩野行下睇下
唔想無目的行完個圈就走咁白痴

可以睇下Galaxy Tattoo

lm

有睇過，都係d偏日式new school小圖
偏向傳統Max可愛搞笑風格。

個人比較鍾意日式老傳統，
版霧 海浪果種。

ig: iamhoritsuki
呢個可能啱

唔該曬巴打
睇睇先

台中有冇師傅介紹
想紋圖騰係背

有無巴絲搵Edward Chung紋過？
想搵返佢紋但好似去咗台灣

我上星期都係紋小腿，估唔到膝頭哥兩邊同近腳跟位咁撚痛

我上星期都係搵佢紋

係純粹鍾意佢個 design 定係有咩意思個圖?
想知大概幾錢

其實係我俾個方向佢，叫佢畫隻兔女郎，成個idea就好似人地見到我後面個紋身，佢”殊”人，叫人唔好岀聲
上到去嗰日係咁話我小腿好圓同夠粗，可以再方大 成個圖比本身度位既時候大咗成倍
呢個跟圖收七千🙈

你地係小腿前定後定包腳,我都準備紋腳,唔好嚇我

腳瓜鎯嗰個位，又唔係話好撚痛，只係估唔到咁多肉都咁痛

我都係個個位

但係好正

請問黎緊個tattoo festival
係咪可以walk in見到睇啱嘅師父然後make appointment?
定抑或睇啱，流程應該點？

想紋個城市既outline, 大概好似圖咁不過detail d
想問下有無邊個紋身穿師推介紋呢d好?

我一邊包小腿 一邊小腿外側
可能我太瘦 落針好多時都好似就快掂到骨咁
所以好撚痛

第一次紋身，想紋個類似咁既infinity係手臂內側，細細個大約2吋闊，因為睇大家介紹既紋身師都好似紋開大野咁，唔知細紋身係咪個個都會做，所以都係問問各位既意見

佢會放flash圖係檯面，一般有埋價錢。
佢有時間就可以即刻/約之後時間紋

mofo 個新人 natallie 紋過個獅子山好靚

唔該巴打
紋佢D flash圖
定係好似平時紋身咁，跟返自己design

有無佢 ig 可以睇下 ？

我都有呢個問題
都紋左8個幾月, 但都有時會痕
但又唔係成個圖都痕 剩係一忽仔
只係黑灰色冇其他色

Flash圖係現成圖

如果幾個紋身都唔同畫風會唔會好怪

我都有呢個問題，唔知點襯，又書法，又dot work 又old school咁，

我冇紋身
都覺得你戇鳩鳩

咁咪一式一樣？

想問會唔會有得訂紋身貼紙

想問可以比個ig黎睇睇？有啲興趣個畫風

佢印左落過底紙就會無左，點會一樣呢

最近想潑墨又old school，點搞

星期六紋嗰個都應該有啲潑墨😂
成身亂七八糟

有冇相睇下

分到好散，兩邊手臂，小腿，肋骨都有，依家唔知點砌好

想紋呢種部落style既有冇推介？

no good tho

無人理我
Btw, 我應該會搵墨子既Lexi

你上ig hashtag search tattoohk
搵下心水 呢啲簡單圖 我覺得唔使搵墨子
不過當然係你鐘意啦 啱vibe就okay

題外話
我第一個紋身都係去墨子 搵阿龍

多謝你回我呀
其實我都有諗過呢啲簡單野唔洗搵啲咁top既紋身師都做到啦，但始終紋上身係一世，又第一次，都係覺得搵個好既紋身師好啲

紋身

你有個咁strong既理由 唔使猶豫啦

點解無freedomtattoo嘅 我諗住去搵 ngaiii紋 有無巴絲試過

呢個真呀巴打
我對上都係搵jk紋比起第一次個感覺好好多

明白了
以為係大家用同一張
有勞巴打

想問下巴絲 除左mini香港有冇其他差唔多風格嘅紋身師？

Mandala除左jimmyyuen有冇其他巴絲覺得幾好㗎

香港就fozy.ink同yclung
韓國就micotattoo

即刻死去睇 唔該巴打

第一個紋身就係搵佢紋 傾好左四個鐘，最後紋左六個幾鐘

幾錢一個鐘

$1500，當然最後佢都係收我四個鐘錢

想係前臂紋個羅馬數字嘅日期個頭有呢種類似潑墨嘅效果有無邊間推薦

佢d 成品睇落唔錯

有冇人紋過bubblegum tattoo 可以分享下呀?

我聽日就去

喂記得分享下！佢地既style 係exact7ly 我想紋既野 但網上一個comment or feedback 都搵唔到

我次次都po圖

即係你之前已經上過去紋？
紋咩呀聽日？ 定係淨係傾圖？

我都係第一次去佢度紋，之前上過去傾圖

等你包膠 紋咩？

聽日咪知

有冇紋身tg谷

冇

開番個

我第一個都係果度紋紋完有好多位有突起同埋有幾個位d線唔直

幾耐之前紋

陣間去，你咁講到我有啲淆

3年前紋之
第2個搵jk紋完全唔同feel d線好直完全無突起

唔洗淆既佢遠睇係唔錯架

今次係紋心口，仲要大圖

比埋圖你睇

又好似真係有啲炒炒地
不過我嗰個係黑色粗線條

祝你好運

今晚po圖

其實個圖整體ok只係detail位差d同埋有突起既問題

其實唔會有人行到咁近睇到
我見佢近呢一年啲風格好似變咗啲

想紋線條貓，有冇介紹？

啱啱紋完，佢用咗隻人地醫療用既薄膜幫我包住個傷口話要keep三日，有冇人試過

補返張圖先，鎖骨下面同lin頭附近真係痛到飛天

今日一次過紋咁多 ？ 紋左幾耐
個環境點？

btw 好靚

紋咗五個幾鐘，一炮過搞掂，我覺得環境就度度都差唔多，不過我覺得佢落針真係重手

同佢之前紋既style完全唔同

想問下大家會點判斷一個紋身為好
或者何為一個專業紋身師

想問係未紋手臂最唔痛？好似紋圖騰比較襟D，太複雜圖案驚化左唔好睇

紋身展 帶幾多錢先夠 同埋收唔收eps

唔收 睇你想唔想紋身 1500up

唔會化 睇你個人保養 位置就睇人 我紋頭都唔痛

因為年年都想去 但今年應該真係會去 但係咪大多數都淨係會紋即食圖？

係啊 全部擺晒係到比你揀

唔該哂

希望樓主會開個tg谷

巴打冇紋身？

有紋身架 一年紋一個 但結左婚後就無再紋 但黎緊會再紋兩個 但我又想參觀下紋身展

果兩個己經比左訂（非紋身展）

咁要黎睇下 雖然香港紋身展唔壯觀

犀利

會啊 年年都話同班fd去睇 但成日驚睇岩左又排餐死 所以無去到

衛生方面 最重要就圖啦當然 （廢話

者係代表愈黎愈老

唔會排餐死架

呢啲嘢冇分年齡 有心就好

咁希望今年可以同成班fd入去睇下

帶埋個女嚟啦

其實我都係當一本年記咁 果一年有咩特別深刻既就記低佢

有意義既紋身

無仔女啦 生左佢地出黎 無錢紋身 不了

係啊 黎黎去去都係同屋企人老婆既事黎

起底功能 完

起左d咩

係 個擺位同style 同我上去傾既時候完全唔同，不過效果比我想像中好

有時我見啲圖幾靚
但係見呢度啲巴打話唔掂
所以先咁問

想問大家紋完如果想touch up 理論上我使唔使再俾錢?
我第二個紋身一個月後 fully healed up完 有啲位我唔滿意 send咗圖俾紋身師睇 佢建議我過多一個月先
而家距離個紋身已經一個半月 幾肯定自己想touch up 想上嚟問下大家當時touch up使唔使磅水

新人留名

手肘位紋咗線條，最近成日趴喺到打機，用兩邊手肘頂住張床咁，見到佢好似甩甩哋線 傷心咗，係咪只可以睇住佢逝去？ 有冇巴絲去補過色？

好鍾意依幅圖 想紋起手肘到 有無咩師傅可以介紹下

想問半面佛半面魔落手臂，但紋完應該大把說話聽，自己又經常去東南亞佛教國家工作

唔洗 除非太多嘢搞 更何況你紋得都唔會話唔滿意

線條係好難keep！啱啱紋完盡量少啲郁

Lotus_Tattoohk

半永久紋身有冇得諗

手肘位真係好難keep, 紋咗一個月多啲....希望佢唔好甩

補色吧 唔洗錢

聽講，會半永久即係啲墨水停留喺唔啱嘅皮膚層，加上幼線，令到圖案會慢慢被代謝吸收

紋身師多數都幾鄙視呢樣嘢，因為紋身係一世嘅事

謝謝

唔該巴打 萬一佢想收我錢 我應該點應對

基本上唔係大改造無可能會收錢 你都係驚改少少都會收錢 改前問清楚

thanks 唔會大改 係有啲detail位想佢補返靚

聽日終於到我,其實唔係第一個,不過隔咗20幾年再紋,真係有D緊張 不過應該最煩係因為個位遮唔到,應該一返屋企就比人鬧到PK

隔左20幾年咁我估你都大個啦 唔會比屋企鬧掛

你唔明架喇,屋企人眼中,我同6歲無無分別

我book左黎緊十月去紋都好驚紋完番屋企比人發現

係咪唔同顏色既位康復時間都唔同？唔知點解粉紅色位比黑灰色位 好得慢啲同特別痕
第一次紋圖 手臂內側真係好痛

我唸起碼"哦"番幾日

香顏色個d紋身 係咪著白色恤衫都會透到出黎？

自 重顏色 比較日式 / 浮世繪個d

仆街，我下星期都係紋手臂內側，又係第一次
你咁樣講完，我好驚

一紋就紋啲最痛既地方，咁以後就可以紋邊度都唔怕

不過我紋關於屋企野 希望唔會打我啦

第一個紋身紋肋骨🚬

我都係🚬
個我發現鎖骨附近原來仲痛

睇你字定係圖
我第一次左手係一行字 唔太痛, 今次右手係手掌SIZE既圖就好痛

早兩日紋咗成個心口，中間個胸骨位又係爽到飛天
其實我覺得最痛係佢紋完之後再係同一個位補針

其實我覺得最痛係佢紋完之後再係同一個位補針<--我就係指依樣
我紋到第3個鐘已經好想快啲完

我發現自己去到差唔多五個鐘就開始收皮

大家紋身有冇同屋企人坦白
就嚟紋好糾結

先斬後奏

結果點

X 2
不過屋企人唔介意，淨係問我怕唔怕俾人笑

老母話核突，畫到花哩碌

算好
我屋企人好保守

我開頭都覺得佢保守，原來冇想像中咁差

仲有一次就完
三個月紋哂

唔關事的

觀塘

狂熱fans
可唔可以透露下幾錢

我係去紋身展 所以有小小唔同

係
你又知

咁大副作品 點會唔知

好難唔知 有留意開
本身話有諗過紋埋Ant man架嘛

Btw痛唔痛？我都準備紋背

背隻中間痛 不過最痛係頸個邊

有冇人同我一樣覺得抹墨仲痛撚過落針

都係，抹嗰下一定好撚大力，有啲仲要用好撚”鞋”既紙巾，佢每抹一次我都要忍住道氣

有種傷口上灑鹽既感覺 屌

你話紋身撚幾咁犯賤，明明痛到仆街，但之後又心思思再紋過

係 仲要係出撚哂腦力咁去諗下次紋乜好
日日就係ig到碌紋身啲hashtag搵ideas
真係好撚犯賤 屌

有冇人覺得香港差一個紋身app
係可以d 紋身師自己放自己d 圖同時間係上面聯絡
成日係ig 同facebook 要分開睇

又唔洗岀盡力諗既，反正想紋就紋

我都係

我全部圖都係黑色 最近搽多咗嘢保濕 好似好咗

紋得傷得濟 無得救
就算做cover up
都會忍約睇到

就算當初諗到個圖幾靚都好但手勢差都真係會喊出黎
唯有當買個教訓

又唔係差 不過佢用d 機大力過頭打得太入

你睇番我po果張圖紋果d線又唔直同埋痴埋左一舊

我嗰個有啲位我都feel到打得好深，依家開始甩皮，好驚會突起

你地可以去andy 個ig 睇 有個係頸背位做cover up
係睇到以前個紋身凸起左
另外佢ig 新個個star wars 都係cover up 但差好遠

你係咪講one piece 嗰幅

係

其實係咪啲實色既位先會突起🤔手勢唔好，閪冧咁吉落去填滿佢，成日都係咁重覆吉，所以先會傷得濟

太傷個傷口

有冇紋英文字的，第一頁睇左幾個「字」，都係中文黎。

Lm我都紋上癮

有冇人去過spade art紋?

有冇師兄知邊間做寫實風好
想做cover up

想問想紋野係小腿度，但小腿好多毛，點搞？
脫完毛再紋d毛應該照生吧

會幫你剃毛後先紋，但之後d毛都會生返，不太多腳毛冇乜問題

最怕d毛遮住紋身

唔算好遮啦

求解答

Jamie_kam1

好想做運動呀

紋完抖咗四五日忍唔住去咗舉鐵

我都係
不過個紋身好細，無咩影響

我個係心口，好大個
聽日仲要有水上活動

我都係心口，3 x 3寸咁上下
巴打，水上活動瀨硬嘢喎，咸水

淡水
希望唔洗係咁落水

加埋啲汗

唯有食飯時間用濕紙巾抹乾淨再搽凡士林

玩命

冇酒精成份唔驚既👀

我指落水

唔係長期浸我諗冇嘢掛

應該都唔OK喎.........

我諗唔會濕好耐既，同埋都甩咗好多皮

巴打紋咗幾耐??

一個星期

咁個咗七日都應該安全嘅

係有幾個位啲傷口太深結咗啲硬焦有啲擔心

試下用凡士林,好似用黎防水

諗住聽日搽勁厚一層，落完水抹乾淨再搽

留名一身蟻，普遍紋身師見到我都話咁後生做咩紋咁多身 但真係好撚鍾意

jimmy yuen

紋左幾多

其實唔係好多 右手差前臂外則一節就炸滿 再加多節豐富背景細節就紋完成隻右手，左手就用散圖嚟砌 有7張圖就仲有三成位紋身到 嚟緊就會塞埋啲窿窿佢 想今年紋晒佢

seanting

咁都叫多

btw你幾歲先

睇件衫既質料
Black and grey會有個影
彩色唔知

十八

覺得你好有錢

都算辛苦搵返嚟嘅，十七歲幾就做地盤

啲錢攞晒嚟俾家用 食嘢 搭車同埋紋身

想紋幼線條圖案/文字(minitattoo_studio個種) 想知會唔會比一般紋身易化/甩身

18+1 多過你

兩個星期後去d8-Dasha 破處

有冇人係呢間度紋過

依家好多人狗屎垃圾都出黎做

有啲我以為ok的都比佢po左出黎

終於紋完marvel 背

紋身真係會上癮, 成日心思思諗下一個紋D咩

老老豆豆，我俾佢紋完有啲後悔

係咪crack tattoo果幅全背

total 紋咗幾耐

三個月

結焦果陣痕一定係意志力嘅考驗

係你紋完一次 第二朝又去紋

介唔介講下大約幾錢

我去紋身展 特別d 所以你問番andy
佢斷大細計

想問下 有無人紋貓狗? 想啲毛睇落有觸感 唔係簡單一條線咁

大概係呢種 我隻野好多毛

想請問下 紋完身大概三星期後開始出現粒粒 會痕過幾日會謝但又會再起過 呢啲係唔係對墨水敏感？

有無多啲oldschool既紋身佬推薦
搵極都搵唔岩心水

你地有無計過,自己大約幾多日正式覺得自己好番??

我覺得二至三個星期差唔多好返哂

而家已經第六七日,唔知點解仲未見有結焦甩皮,唔通我D新陳代謝真係咁慢

點解咁講

我第二日就結蕉

睇你咩位置，我心口三四日已經開始甩皮，但腳就成個星期先甩

手勢唔好，紋完未夠半年已經甩色

咁快

我都係腳

仲細 新陳代謝快掛

好想紋呀

想問下有冇bro紋過 vvvan_k ?
黎緊會紋過flash 😹

都可能係

紋完小腳幾日，宜家好鬼痕，仲要番工著長褲會成日high 佢

圖呢

我今年都會去

湊下熱鬧

想買gabe個水樽 幾靚

唔好獻醜了

飛已買。買左22號一日

想問上年去過既人。你地係揸車去定係穿梭巴去架

九龍灣小巴

今年佢係尖沙咀都有小巴
詳情可以睇番佢websites

諗緊揸車去好定尖嘴穿梭巴

驚佢中午後無位就gg

下腰如果想有字（兩三個禮拜甩戈D），印secret 定#metoo 好？

metoo

on9tattoohunter個IG冇晒D POST既, 今朝有個story話比人河解

both worse

有冇人俾佢紋過？

咁都河蟹

好想比人吉阿!!!!!!!!!!!

話說上背有個紋身
咁番工有同事見到，我就話係貼紙黎
因為係醫院做 廢事煩
不過我平時都唔會特別去show個紋身/同人講
好似衝破唔到心理關口
屋企人都唔知

雖然係咁
但好想紋多個handpoke
想左成年，連artist都揀好咁濟
但未有idea 廢事浪費左

我露哂出黎高層都冇問題喎

你返咩工先

醫院

可能真係睇上司同事本身開唔開明

同埋我覺得想人尊重你個文化就唔好遮遮掩掩，忠於自己，遮黎遮去又要驚，俾人感覺 wat a joke

no offense just feeling tho

都認同

你地介唔介意分享下返緊咩工？返工要唔要遮住紋身？

廚 唔洗

機場工 著長褲就遮到

係外國做鐘錶sales， 一定要遮，其實鬼佬都唔係你地想像中咁開明。

咁乜好?

咩國家？

瑞士🇨🇭

瑞士我覺得係好保守

工程狗，一定著長衫長褲，因為一岀地盤會好曬同易刮傷啲紋身

其實我同意, not offended
不過唔想同人講咁多野，又唔知啲人點諗
如果出街就唔會擔心咁多

你想一個詞語定句子

第一次去紋身展
有冇巴打可以解答下
係ticketflap 買左票之後
入場果陣點樣出示證明？
比完錢，下載佢張入場卷印出黎？
唔該

想去個展 但身邊無人有興趣去

有冇人俾black garden 既Emma 紋過，手勢好唔好？啲水彩幾靚

Same

email比佢睇就得

即係拎部手機出黎比個email佢睇就得

有位泊咩？

一個英文字

大把位

是咩泊遊碼停車場？
唔知電單車泊唔泊得

啟德郵輪碼頭 search吓 唔係好清楚

頭就快紋晒 好感動

我都有留意
但應該唔平 都係儲下錢先

"Caution" 啦，secret 位，唔小心就#metoo 你架啦

利申:9up

錢又唔洗點儲，反正冇地方洗
不過想搵佢做coverup，啲四四方方既圖要做coverup好撚麻煩

我都想知佢咩收費
未儲到錢 唔敢問住

我問咗，應該係1800/h

今年紋身展有無得買現場票?
唔睇都唔知原來要210蚊

係咪勁痛

巴打 有冇問過bubblegum?
呢二間都有留意

訓教 差後腦頭頂搞掂

我上兩個星期先去紋完，不過係按圖收
之前都有講過bubblegum, 你追下post

熱愛紋身嘅應該好快知我邊個

Ig daveryolau 啲作品好靚. 唔知係唔係你想要嗰種.
我遲啲會搵佢紋.

我21/9星期五攞假去，冇friend理我

我做marketing嘅. 其實唔太關份工事, 係啲人嘅問題. 我有個喺前臂內側近手踭（個人覺得低調嘅）, 紋完頭2-3日都係咁依遮下, 但好快就冇理.

不過, 我近排見工另一份工係有遮嘅

DAVE 其實D 野好得,就咁睇old school野好似個個一式一樣
但佢d圖都好有自己風格,依兩年佢都勁左好多
比佢吉過

如果份工唔使見客,公司都唔接受ge
即係間公司風氣有問題 做唔做都把撚就

可以一齊

冇的

講就咁講
都要為五斗米折腰

如果「接受」唔到，我會嘗試改變佢哋

佢啲圖好正, 一睇就好鍾意, 之後就好留意佢.
但我仲未諗到想要咩所以未搵佢.

你紋咗咩啊？

可能呢兩年手勢好咗，我心口嗰個好返咗大半，暫時得好少位有突起，因為嗰啲位太實色

見到
介唔介意講下心口紋左幾錢

萬二，都幾貴，不過個圖係複雜，兩點幾紋到八點

有無人知邊到有得賣滴露支藥膏,問過幾間都無

紋身膏好過啦

紋身膏都有用,唸住用埋消毒,因為真係結焦結得好慢,十幾日喇

有啲人的確係咁 我平均7日內復原

我都無唸過我D新陳代謝咁差

最緊要復原後個紋身靚

都係,不過我就黎忍唔到想出去運動喇

忍住啊巴

THANK

請問香港紋人像邊個比較好？ 上網見人推介台灣josh lin，我睇完我諗要排幾年隊

我樓下藥房有，唔記得$31定$28

你住邊到

有牛既地方

咁太遠喇

新手第一次想紋呢個
巴絲打們有冇紋開呢類嘅師傅推薦？

啲小清新化咗好撚核突咖喎

有冇去萬寧嗰d搵下？

呢d圖聽唔少紋身師講幫佢地執唔少，另外就係比人昆既半永久紋身

咁又無,一路唸住藥房

_seanting_

其實唔係好識分咩係小清新,其實DOT咁樣算唔算小清新

想問香港有無紋差唔多風格既紋身師

諗左一兩年
都未諗到想紋嘅野
又唔想求其紋
想紋啲有意義嘅野
有冇人都係咁諗
or冇啲方向比小弟

圖呢師兄

好難咁講㗎喎. 如果要有意義點叫人俾方向你呢

好老實 紋身邊有話清唔清新 睇咩紋身師紋㗎啫

你後尾枕有冇？我想知係唔係痛到喊. 有啲想紋呢個位因為我keep住剷.

勇者，痛到仆街
巴打返咩工

唔痛 一路紋一路訓 後腦下次會紋 未有時間

廚師

終於係屈人寺搵到

都係,不過因為成日聽到話會化,其實都幾驚D簡單線條玩唔耐

唔會

一路紋一路訓 活死人

不過大家對痛嘅標準都唔同嘅

好舒服嘛

啱啦

你唔驚瞓瞓下突然郁咩

想紋英倫風既英文字母
大家有咩推介?
同埋咩位置好

咩叫英倫風既英文字母

我都係咁諗

唔驚 訓到熟晒

好憎人問呢啲

伸手

問紋咩位先on9

類似呢隻

sorry
因為想紋一隻字母咁

諗唔到咩位好D

得一隻字母係膊頭位又好似怪怪地,膝頭位又好似怪怪地

定還是睇左隻字出黎係點樣先再決定?

膊頭一定唔怪 大脾近膝頭個位就正啦

一個字母的話，個人認為要紋喺平啲嘅地方。膝頭膊頭都好似唔係咁夾

你個字幾大？唔太大前臂上臂都唔錯

巴打忍痛能力好強
呢個位要唔要6000$

朋友嚟 包晒個頭一萬有找 期待後腦頭頂

咁我都係決定左隻字大細先再諗

比想起中無咁痛 路上連登幾舒服
小弟紋緊左胸到左手
係咪算無咁痛既位置

想問下香港有冇同 mr.k_tattoo 風格差唔多嘅纹身師

我都一邊連登一邊紋左手
紋到後期痛到喊出黎

一打送俾你返羅湖城搵

到鎖骨位 同格拉底對上 真係有啲痛
不過都係一邊睇lol比賽一邊上連登就過左
前日紋左4個鍾 今日紋左5個鍾

我都係做地盤
請教下師兄岩岩紋完幾日就要開工既話
點保護佢好

5 個月內紋兩個會吾會好chur?
D friend 覺得我上左癮

我打算紋龍鱗喺側腹

我都唔知點保護好，平時都唔會發對上一次紋發咗炎
以前嘅細圖我會每一個休息時間沖水，食飯沖嗰次就搽啲after care，飲茶再洗一次再搽一次 好薄好薄呀記得。
主要都係勤洗 最好用返蒸餾水

吾你老母咩

唔該

我半年紋咗四個

諗咗圖先啦.

三個月紋左三個

原本係諗著每年一個，點知向ig碌碌下就會心思思

三個月炸哂兩隻腳

ig真係唔可以follow咁多紋身師

會慢慢變到瘋狂追求美感

你地真係好富貴

紋左手腳
上星期紋心口 真係第一次紋到想喊

Fozy

心口近骨真係痛,FEEL到D骨係到震

真係好撚痛，尤其係胸肌同腹肌中間個位，完全冇肉

雞心位 離開左個地球
完全同手手腳腳唔同level

痛撚到唔記得透氣

新手問
如果紋手
做尖個身型或者隻手漲左或者遲下肥左
會唔會好走樣 個紋身

其實你紋邊個位都好
如果你身形變咗個紋身一定會有少少變化
會唔會好走樣好睇你大隻咗幾多肥咗幾多

以為得我一個唔記得透氣
係個師傅話 你可以正常透氣
我先知我無透到

因為痛到要谷埋道氣先忍得住

琴日十一點半紋到七點 痛到阿叔嗌救命
不過真係好靚

Lm

紋完一個星期左右 開始甩焦 係咪唔好搞佢由得佢甩就ok?
如果hi甩左塊焦會唔會有影響

好撚靚

紋之前既原圖

去邊紋，好靚

其實有幾痛
如果想紋呢啲阿拉伯字喺左手上臂要幾耐

佢一點墨先有得透氣 差小小死

我依個guest黎

好撚靚wor,屌

黎緊星期二都搵guest紋但仲未有圖搞到好緊張

紋身展有無得泊車？

內則手臂係未痛過外則好多？！

有無邊個紋身師做cover係ok？

急問 有無邊度多唔同款既紋身藥膏賣
小弟係台灣紋完 啲藥膏用哂
唔知香港邊度有得賣 求打救

點睇on9tattoohunter

我用娥羅納英...

你要咩風格先得㗎...

有無人知

有冇巴打紋過coldgraytattoo?

佢好多圖都冇講衰咩

個frd畫D花 想搵個唔錯既紋身師傅 有無介紹 掃描

邊位紋身師 有冇ig ?

我估係Andrew，但見佢ig冇po以為估錯

紋手臂內側真係好撚痛

有d似毛筆字個掃咁
唔係好識呢d風格名

嚟緊想紋一個英文字母係手指
好簡單無咩花款
但上網睇好多人話唔建議手指 會好易化
其實係咪真係會

有心就追下po啦 好多問題都答過晒

leon or natalienox

Abstract 風格？

真，關節位更甚

有冇台北紋身師介紹
主要聖誕想去紋
書法字為主
求下IG

想紋梵文,大家有無推介

想問聽日 ticket 係咪上網買？

how you translate

Google?

我驚 trans 柒咗

加一 我都想知

見個網係有ticket買，不過

利申 第一次去
想問3 day pass有無得轉讓?
因為我剩係想去兩日，禮拜日唔去 如果可以有無人有興趣?可平價夾翻

想問仲有無d伏既既可以分享下?

買完佢會send有qr code嘅e ticket俾你

收到！
依家買了，去緊
Thx巴打！

有冇人去紋

現場收唔收卡？

凖備紋 細圖

好似得cash 要噤定 有啲收payme

大家帶幾錢去 想紋細圖

好想去

痛

今年比上年多人，booth都多左，其實係紋身展紋身個體驗係幾得意

聽日後日都去唔到，所以今日留咗好耐
場地熱到就中暑

應該係因為上年凍到仆街 比人投訴

請問紋身展有冇得即場買飛

有

上次都熱熱地

真係好撚熱

想問下有咩途徑book seanting, ig dm佢唔覆

想紋類似嘅，除咗seanting，仲有邊個好

jamie kam

屌個新紋身結焦痕到訓唔到

巴打們 今日紋身展冷氣有無好啲？

約左今日紋 死肥仔唔想成身汗

尋日紋，有d熱

好怕熱 點算

有無現場巴打可以報一報？

想問下你地幾多歲開始接觸紋身？

場中心唔熱，近窗口有啲熱

聽日終於完成隻右手8-9成 之後睇淨返幾多再下個期做背景details

無搽野?

尋日全個場都好撚熱，近窗係超熱。
得兩個風口位
今日有冇好啲

搽咗 cream 已經

情願凍 都唔想出哂汗

我諗好好多，我喺場中心覺得好舒服

上年凍到仆街，係因為前年熱到中暑

頂住呀

屌本來痴左隻叫dermalize film 點知返到屋企就甩甩地 點算好 佢乜cream 都無俾我

用d中性無酒精既cream搽下

紋左先，直接俾佢地睇，多數屌一劑就冇野，屌完之後就收拾心情諗下一個紋身

反而我覺得紋英文字襟睇，圖騰呢啲真係大隻到The Rock咁先好睇

有無邊隻介紹

有冇試過紋個陣師傅主動幫你查麻醉膏，早幾日陪朋友去紋，個師傅免費幫佢查藥膏，紋到我個朋係度瞓著瞓，好似好撚爽咁

我有用呢隻

thank you

Thanksss!!

紋身展賣果隻h2Ocean幾好
無BalmTattoo 咁痴立立

今日去完紋身展

好多囡囡

有幾個金色頭髮 好似精靈咁 好靚

有無人行入去nude photo corner 勁多靚波睇

仲有拉線問紋身理由果到個地板係鏡

唉屌係頸紋細圖 紋柒左 又痛又心灰
訓唔著 想死 都唔明點解咁沖動放上頸 有巴絲傾下

明明 唔紋都好地地 唉..

我都係 上哂癮
上年到依家以經搵murklai炸哂兩邊手、一邊小腿

紋咗咩啊

人生嘅第一個

唔放上黎啦 紋係姐到既位都好啲
依家搵緊洗紋身

係我on9 搵個唔熟既紋上頸 每次照鏡都好sad

唉越諗越後悔 有無time machine 比我返去三日前

形容下 係衰啲咩 個完成品同佢幅圖爭好遠？

係 好多細節有缺陷 線條勁崩

諗住係得紋身展既都唔伏得去邊
呢個係第二個紋身 完全打沉之後想紋既心..

會唔會執得到呀？可以問下其他紋身師睇下改圖啦
洗紋身又貴又痛 見過有人洗完係變咗一大舊肉疤 有得遮都唔好洗啦

聽日約左幫我紋第一個紋身既紋身師 問下有咩計仔

上網睇左下 呢間好似可以

香港改圖王有murklai,你搵下佢睇下有無得救啦，佢都遮唔到既話你就真係可以放棄

最主要係衰衝動紋左上頸
如果係其它位 好小事 有得收埋

有無人有經驗紋完第二日就要返地盤
聽日紋完後日就要返工

我次次紋完第二日都要做野
朝早返工前搽厚d 藥膏

開名啦

唔介意俾大家睇睇同埋開名 免大家中伏
我嗰第一個都係係尋日紋身展整 諗住下年再去架

尋日去完 冷氣岩岩好

今年第一次去 感覺幾好

不過聽到紋身師話舞台太嘈

想睇下 可能唔係咁差掛？

jimmy 紋線又直又快手
個幾鐘搞掂成個心口

所以點解我有勁多idea都唔紋
因為信唔過人
一世人嘅事竟然要一個三唔識七嘅人去操刀
真係好勇先得

咩行頭師兄
如果唔係室外曝曬就記得唔好著衫
我第二日返好彩係樓籠

如果唔係出哂汗著住衫應該gg
而家過左個幾星期 平安無事
我都係聽前幾頁個師兄講一得閒就去沖水
如果唔係做地盤都好大機會發炎

室內唔洗曬，不過打拆好撚大塵
諗緊帶唔帶保鮮紙去包一包，定係唔包keep住半個鐘沖一次水好。

其實紋衰咗唔係應該照鏡即刻知嘅咩.......BTW,睇下改唔改到

聽講出汗包住都好易瀨野
唔著keep住洗好啲
我撈沙 打料好係咁大塵 不過都無著衫
keep住沖水only

好，咁唔包了，希望無事啦，對上一個都復原得好好，不過果陣未返工

想睇巴打嗰個圖

可唔可以開佢名等名位巴絲留意下

如果手臂腳臂果啲可以試下剪左長襪頭當手䄂

咁多位有無人試過搵Jess yen 紋

佢麻麻地好老實

係 不過佢係台灣拎左獎 d 人覺得佢好勁咁

同sean , jamie ,vince ,andy呢d比真係差一班

我又反而覺得無得咁比，我上臂都有搵sean紋左我隻愛狗（勿相認）出黎只可以講4平8穩、無咩驚喜
反而搵murklai整左另一邊臂，佢既黑灰同其他人唔同，似外國構圖感覺有種邪氣好型
我同另外兩個同事都有搵過哂以上幾個整，只可以講真係各有千秋
寫實既我一定搵sean/vince，但做骷髏/妖女我會揀返murk喇

murk都叫麻麻地 ching搵開邊個香港師傅做嫁？有無得些牙下
上面巴打都有講，頂盡佢係唔岩你風格但絕對唔會麻麻地啦，何況人地都出名係做surrealism連波蘭大師victor，外國頂班既用品公司都share過佢既野，樓下講果幾個所謂高班既我反而未見過佢地出現響外國喎
只能講佢唔岩你心水而絕對唔係麻麻地啦

唉，其實自己鐘意咪得law
同食野一樣
紋身好主觀既

前日本身約左個日本師傅係展場紋，點知去到搞好哂，要去copy張原稿個時，會場個垃圾電腦用唔到，之後佢話要一晚時間幫我人手起稿。如事者，琴日去到見佢畫好哂真心覺得好pro，好多仔細位都幫我執同慢慢紋，睇清楚每個細節，同埋日本仔啲禮貌真好好。
利申:去左三年，每年都唔同國家既師傅紋。

有無ig可以睇下

用圖片答你
預想圖同紋完效果已經唔同

雖然某部份作品我覺得唔差，但有d真係覺得麻麻地

本身以為會做埋外則隻武士個身，點知完成背景細節貼埋個頭 都幾靚嘅

天道酬勤

係酬善呀 呢位巴打幾有 idea

同佢哋講 紋咗身都唔代表我係壞人
我只係想自己個身體 有啲好靚嘅圖案

嘻嘻 睇嚟有人記得我

睇錯咗

勤喺另一邊

你隻手個菊叫咩 kiku??

請問穩邊個紋 好靚

我都唔知啵，師傅話整朵菊花俾我做背景好無我話好就紋了

做完一個星期 埋晒口 係咪已經可以做gym

佢d紋身好掂 我之前都想揾佢 不過要排好耐

我覺得值得等，好靚同埋好快，我排咗半年到，宜家佢啲期都係幾個月

早一個月去要排到下年年頭
再整下個就揾佢

想紋細細地一個英文字
有人話flash5788好有人話唔好
睇ig紋個啲狗仔同人真係
有冇人試過紋字係ok架？

字就OK
圖就不了

穩你老母 唔撚識字？

紋個穩字喺額頭

想問下香港有冇紋動漫風格靚既紋身師

輕輕一推

佢去咗Company Tattoo 做Guest，聽日搵咗佢紋

有無紀律部隊巴有紋身？ 好想紋，但要等到退休至可以紋

遲 d 諗住去泰國廟紋經文，唔係太大面積，著衫遮住應該可以偷到雞

想請問下tebori同機器紋出黎實際會有咩分別
唔係幾分得出

背脊？

係，肩胛位附近

咩紀律部隊
聽人講入職後就紋得？著衫遮到就得

btw有冇推介邊隻遮瑕遮紋身最有效
有時要見其他長輩 唔想次次都長袖衫

我地呢到好似有個消防巴

女人化妝個d囉

不過我紋唔係太大，諗住有乜依郁就用膠布痴住佢

試過 可能我嗰個都深色同大撻 遮極都有個印
所以想問巴絲有冇強效遮瑕推介

想去三巴雕搵Horihiro 紋手
但係見佢d線有時都紋唔直 請問呢個係佢技術問題定tebori畫outline 就會咁

我想紋一d 類似星/太空/銀河既野, 黑白既
有冇人有介紹邊個似紋開呢類型?

好似呢個咁

我見到felix有紋身少少類似

大家紋身有無試過後悔？
下星期紋第一個 有啲擔心

有冇巴打有留意開深圳間小邦
落左訂 下個月紋 唔係東門個啲垃圾
第一個紋身 有少少驚

個圖紋得柒先會後悔

講真，紋得差想改圖就有，同埋有啲時候會揼春紋身會影響你生活，但就無後悔過紋呢張圖上身嘅。
你揀得嚟紋就要諗得清清楚楚，如果唔係你一定後悔

上次去紋個紋身師先同我講有位警察紋手臂，仲要係前段show晒出黎既，咁紋身師問冇得遮怕唔怕?佢話問準咗唔怕，好啦，過咗一排佢返黎搵佢問有冇辦法整走個紋身?咁就問下點解要洗啦，佢話上司話準只係話可以衫遮到既地方 仲話邊有人咁撚蠢架

我擔心會搵唔到工

見工梗係遮住，即使工作性質可以俾你露紋身，咁都係請咗你之後既事。未請你之前，老世一定帶有色眼鏡，絕大多數都係咁。

想做護士 但怕有影響

咁搞笑

點會咁都唸唔到

push

警犬個腦真係裝屎

咁你不如諗清楚先啦

有無咩方法可以易D搵到yeeki
本身約咗下星期一去紋, 但公司突然有嘢搞去唔到,
whatsapp同email咗佢都未覆
佢通常會唔會係紋之前一兩日做double confirm?
我連佢地址都未有

啊, email覆咗了

後頸對落有幾隻字母
係逐粒隔開 好想改圖
有無巴打可以提議下改咩
完全諗唔到 呢d好似好難遮咁

諗住紋咩

星象圖再加D design

我第一次都唔敢比我媽知
跟住我紋完之後試下扮野走去問佢
如果我紋身你會點
佢話會換鎖唔比我翻屋企
跟住我除衫比佢睇
佢第一句問我痛唔痛
之後就紋到全身都係

香港有無啲slim needle 紋英文字, 數字同realism嘅artisit介紹?

天使仔 到底點解時痛時唔痛
done by s.tattoostudio

⼃[img]
正

[img]
正

我都想揾佢紋

佢份人幾nice嘅

d筆觸幾重ge紋身大約幾耐先唔會突起

我有d紋左幾年都會突

好似話突起姐係疤 唔會消

落手太重太傷 唔會消
一個好既紋身師 紋完好番個紋身好平滑
望落去無凸

想問下你地會唔會new school同 old school 唔同風格都放起一隻手？
同埋點解啲人淨係炸一邊手

凸起，簡單啲講，係手勢唔好（好似係）

前臂內側係abstract 嘢，嚟緊諗住外側紋實線幾何
其實位置未定，圖就揀咗。

我係諗住同一隻手，要遮起上嚟都易啲。

咁係紋得唔好，定我打理得差

紋得唔好

聽個師傅講 話有啲位係比較易 凸起

不過落針太重 手勢唔好都係最大成因

紀律部隊可以紋 但等出左學堂 同埋新人開工左3-6個月之後先紋啦
真係制服遮到就得 唔少同事都有 但如果要轉部門再做體檢就麻煩 要考慮清楚

想問下香港有冇類似風格既artist?

就咁搜s.tattoostudio fb唔見有呢幅定係我打漏咗字？

我唔知佢fb 我係喺IG 搵佢

唔該巴打

想紋個係手臂 但屋企人係思想好保守既人
之前試過用紋身圖做icon 佢地一見到之後即係係咁同我講紋身啲人點點點

同埋如果想紋線條係咪搵yeeki

紋紋下就冇野，我問屋企人我紋前紋後有冇咩改變，佢地話冇，都係咁on9

你接受到佢嘅收費同排隊時間就去啦，睇你點睇紋身呢樣嘢

今個星期紋咗mari啲女

巴打同我一樣有佢啲裸女係右手

當初就係因為見到巴打嘅圖先紋祼女
但宜家着短袖淨係見到對波

竟然認得
我著短袖都淨係見到對波only

有冇巴打知邊間紋圖騰最好 跪求

有冇人幫襯過

想問下意見

未紋過想紋身，因為呢年發生左太多事，唔知點解就諗到想紋身，idea就係想紋啲個女中意嘅嘢 例如咁elsa咁，有冇咩artists推介

終於完成第一個tattoo

我對呢種日式 style 好有興趣，想問要紋幾耐至完成？同埋揾邊位幫你紋？

我紋左5個sessions, 大概17個鐘，夾埋有3個月
我係London到，個artist好平易近人

遲啲諗住紋第一個紋身 已經想炸腳 雖然價錢就話要同紋身師傾完圖先知 但係都想知道大約幾錢 有個預算比自己 諗住搵seanting紋 因為我鐘意黑灰個種 有冇有經驗既師兄 指點下

想問問邊個師傅紋人樣比較好？
我屋企有親人過左生
想紋人樣

啱啱同一齊8年女朋友分開左…
想紋兩個英文字，做個紀念
係手腕，有無介紹…
爬完文都無太大頭緒

Sean, Vince

唔該哂
搵到佢地ig啦

你諗清楚先.
要知道以後要日撚日望住.
當然可以cover嘅...

好清楚，8年感情，我望到乜都可以諗起佢
所以唔會有分別，當留個紀念
有無介紹

就咁英文字 冇乜設計 好似唔洗特登搵邊個
上字型網(爬文有)揀好字型
print埋出黎帶去一間正正常常既紋身舖就得
(好似係)

推

放下啦

唔知好唔好,之前想紋圖騰有睇佢D作品

jimmyyuen 好似都做圖騰

Bubble gum 啲作品越睇越鍾意

恕我直言,紋得上身就係一生一世
就係要將難忘,值得紀念,刻骨銘心ga野記得
我自己覺得貪好睇就紋啲公仔,圖案,花紋上身真係好on9
唔好介意我咁講

Agree.. 唔好話8年 有一半都望到咩都諗起佢

所以咁多位有無推薦
雖然係普通英文字加啲數字
但始終第一次

純呻
學左紋身幾年，岩岩先出黎叫做freelance做
身邊冇朋友想紋唯有上網搵，
自問唔係畫功了得，手功都係唔出色，但凡事都要有第一次
搵到幾個諗住開心下，點知走佬又有，無故甩底又有，呢頭冇㩒錢下次比轉頭人都唔見埋
做完線話等下一次再黎，轉頭又見返大陸是但搵人填黑就算...灰鳩晒

加油ar, 閪客一定有ga la

所以話香港都係難生存
有心都係廢 去hello呃下妹妹仔仲好

加油呀,巴打,唔好放棄呀 ,因為作品睇下

個個都唔係一開始就成功既，擺低自己d作品等大家推下，加油

利伸之前上過青協d 拍微電影course｡
Hello 班人都有上(後黎先知), 有混血老細同成日扮小丑果個。

基本上要俾錢，所以其他人好有心學，唯獨佢地成日訓教傾計，上左1日就吾見人。

雖然未去過紋，但我對佢地冇咩好感

Yes ar, 畫下d flash 放上黎
可能我揾你幫手呢 😘

好呀，有機會可以試下你既大作

放上黎分享下？ 我唔介意比你試 （當然要傾到岩心水先啦）

去過墨子紋幾好

等我得閒先再畫一幅上黎搵人有冇人有興試
最撚憎郁d就話新手唔好搞，機會都唔俾
我又唔係捉住你黎紋，錢都未收就咁多嗲

利申本身學緊都周圍俾錢搵其他學徒偷師

墨子真係正，適合第一次去紋ge 人
Btw 下個tattoo 想揾美富個natalie 試下。 抽象派

想接觸多啲紋身呢樣野
有無啲節目/雜誌可以睇下

Bondi ink ? Netflix 有

我第一個搵jk 紋
個陣iris 仲學緊

我係揾alan 破處，紋ge 時候瘋狂放屁

有無人紋過Mirmanda

如果清想揾人試 夾到可以俾你試下
依家都煩緊邊度紋好
如果成事應該係互相嘅第一個

我都係俾alan破處 紋字

我第一次已經俾唔記得邊個客拎走左
不過開頭搵得都唔係自己風格，
等緊有人可以試日式

紋呢隻正啊

Btw 有冇紋身ge tg group ar?
Add 埋我 ar 😹

我第一個搵lexi
紋字 + 符號

呢d落到皮膚差好遠
除非你皮膚白到透紅冇黃冇黑

我都知白色好易冇，純粹覺得呢種和風好正姐！

唉我依家主要想俾啲學徒試
感覺上意義會更大 自己踏出第一步紋第一個之餘幫到人行佢地將來夢想嘅第一步

你有興趣咪pm我，
不過都已經明白點解咁多人都話師傅串，寧願唔賺都唔做
又走數又甩底又放飛機

幾年前我搵babyshoe紋英文字加數字，但英文字型係跟我幅圖，係重要嘅人嘅字跡嚟所以唔改得，你可以考慮下

最撚憎郁d就話新手唔好搞，機會都唔俾

其實我都幾明白你,我幫自己打工,當年入行都係A4班出生,邊做邊學,放心啦,係有興趣嘅,一路死咬唔放,一定會等到伯樂

比你地簡 你地會紋手臂內側定係rib 位

準備結完婚去炸手

任何工種都需要正面積極態度，外人亦需要尊重
乜都ban學咩人講鐘意紋身

睇下係咩 如果係圖 手臂好似正啲
如果紋字個類就rib
我個人意見

咁我覺得 人地可能真係想搵個好師傅紋呢

我都係寧願比貴搵個好師傅紋 都唔想貪平去搵啲連線都紋得唔直既所謂紋身師紋啦。。

利申冇惡意 純粹覺得有人可能會咁諗

咁你咪俾錢囉，但好多人又話貴
最慘係好多豬都以為貴就一定好，平就一定差

咁依樣就要睇人地點諗啦 有人覺得值 有人覺得唔值

而且巴打你放下你啲作品 畫既圖 可能會有巴打搵你呢

有機會先再算，好怕俾人起底
連做都唔使做
只係見到太多閪客，上黎吹兩句

有無人知香港有邊間紋呢啲類型嘅style紋得好

Ig: hzlch

想問下咁多位巴打意見關於想學紋身

其實我都好想學紋身，其實都諗左大約二年半，
一開始果陣純粹真係覺得紋身師幾型同收入唔錯。
同埋見到old school 同new school就咁畫張sketch上去好似好易所以貪玩想試下。

一開始其實我自己由細到大都冇學過畫畫，原全唔識比例，光影陰影，所以一開始畫果d出唒事的確好樣衰，之後就繼續自己得閒畫下，大約畫左年半左右就決定試下去拜師睇下

依二張係大約當時拜師既畫功

咁當然之後個結果係冇收到我，不過果個師傅都好好人咁同我講，覺得我基本功唔夠，如果真係好有心係依行發展建議我再努力出去學左畫畫先，去學素描，同比左卡片我。

咁果次之後我的起心肝真係去左學畫畫，由0開始主要學人像同動物素描（因為我本身畫生物好差）
大約學左半年再自學左半年 total 1年多d，大約畫到依加咁

仲有依加再練緊石膏像

依加打算十二月番左香港再出發拜過師，所以想各位巴打比小小意見

不過好多謝果個師傅之前冇格硬收我做學徒
如果唔係棧變左果d害人一世果d紋身師再比人放上網笑

有好多大師級都唔識畫畫，但都可以做到好出色圖案
單睇畫得靚唔靚，衡量唔到你本身有冇藝術觸角

um 我都覺得識唔識畫畫都唔係最重點,
最重要係提升美感,知道咩先叫靚
正如紋身有唔同風格,有寫實 有線條style
不過都要有基本畫功

只可以講 畫畫叻唔一定紋身叻

但紋身靚既大部分都係畫畫有返咁上下

等如好廚師一定識食
但食家就未必識煮飯一樣道理

都啱
巴打方唔方便留個tg 如果遅d有野請教可以揾你

我冇tg
過兩日得閒開個tg再同你交流下
好多野識up唔識做

第一次都係搵alan 不過有d位重手左
d線有突起
隔左成年 有時久唔久有d痕 之後有丁點腫腫地
唔知敏感定係咩

呢排有留意
但係咪以前有人話佢地紋得好大力？

聽講係 但超鍾意佢地抽像風格
Exactly 係我想紋既野！儲定錢下次就去搵佢地！

我都好鍾意佢啲嘢
但我見過「實物」發覺佢手勢的確一般
不過，可能進步咗好多
同埋唔係個個好似我咁精神病嘅

試完報告唔該

你有朋友搵過佢地？點樣麻麻？啲線凸起？

上兩個月搵佢紋咗，so far成幅大圖得一兩個粗線位有少少突起，唔知係本身心口個位係痛定點，我覺得佢紋得有啲大力，不過每次佢用啲好乾同”鞋”既紙巾大力抹我都覺得好撚痛，雖然我知道要抹乾先好紋，但真係好撚痛

睇下俾chowmeim 定boss紋，我諗兩個啲手勢可能都唔同，不過佢地應該一齊design

咁你一定會鐘意NADI嗰種風格，佢幾時先嚟香港

鍾意呀，但次次一知道佢黎香港已經full booking
有諗過去韓國搵佢紋

有諗過會飛去搵佢既紋身師，一個係北京既陳潔，另一個就係法國既Sad Amish

你係比邊個紋？之前係咪有share過上黎？

Chowmein
之前擺過上嚟，成個心口嗰個

想問下有冇巴打熟韓國
過兩日會去幾日韓國首爾 有冇推介下邊個紋身師好

pitta_kkm

Ig godokgo
想搵佢紋

bran.d_tattoo

聽講好似佢年底會嚟香港

有冇得再放上嚟望望

呢個

衰鬼又幾靚

搵左個台北紋身師，見佢手字唔錯
黎緊諗緊搵佢紋幾隻字

好靚
做咗幾耐？

五個幾鐘

聽見都覺得爽

想知有冇紋身師會做flash架
因為聽日就去 book唔切

有朋友想紋一個中文書法字
有無邊個介紹
想紋係手臂

紋緊既時候覺得好撚痛想快啲完，好返既時候又心思思嗰種紋完傷口仲熱辣辣既感覺

IG: oliviatattoohk

紋完返工煩唔煩？

好痕，搽撚咗我成盒cream，格肋底啲位特別難好

望下先 thanks

前臂我都覺得有點煩...

有冇巴打可以推介下做水墨潑墨既師父
第一頁果度睇唔岩

想紋枝寫實既玫瑰香港有咩紋身師推薦

手勢非常好 搵左佢炸前臂

如果想紋呢類風格有咩好推薦？ 同埋呢種風格叫咩？

我係佢度搵岀嚟咖？
佢啲not today 公仔好撚得意

好撚正 但唔知邊度紋好 又唔想太貴！

倫敦🚬愈係簡單既公仔愈難做到嗰種神態

岩岩紋完幾日 black ink
今日見到有個位好似甩左d 黑色去皮膚位係唔係正常
我又唔敢大力抺佢

沖涼個陣輕手洗走佢就得 唔好摵

有無人有紋數字？ 想係手到紋幾個數字

我想

book左3月係59到紋左手手臂 btw依家想紋幾個數字

59 係唔係要排好耐?
數字想紋但係唔知咩字體

我book左Marcus 比左呢個概念圖佢 佢話再畫過 同埋佢12-2月唔係香港 所以下年先紋 依家想紋幾個數字 但諗唔到去邊到紋

第一次紋身想前後咁紋
你地會prefer左胸左背胛骨咁 定左胸右背咁？

我會想 左左 / 右右
唔鐘意對角

想問有冇人紋過nyyt.tattoo？
好鍾意佢風格想搵佢紋

有
陰影做得幾好 手勢都ok
係我紋個時佢部機有d問題
所以有兩條線會突起
其他位佢換返部機紋就冇事

我仲未有紋身
諗住搵佢紋左個心口佢
聽到你咁講想紋既衝動又大左

有無人係墨子搵jk紋過手臂
想問下大約幾錢
我想圖果個位置 手臂後方
已經係墨子個網填左預約表 收到第一個email 現在應該等佢再復我約時間上去傾
不過想係到問下紋手臂後方大約要幾錢 有定心理準備 唔該曬各位

Jk 好似段鐘計

我上佢官網就話係以設計作為收費單位 jk最底消費係1500 我預算係5000左右 驚會超好多預算

Jk係段圖計上次搞左差唔多6粒鐘都係6千紋左byebye肉位同埋下臂 好靚好鐘意 就連第個師傅都問我係邊個紋

咁又幾底喎 咁我應該可以5千內埋單
我想問下你預約到真係上去紋 大約等左幾耐

我一邊腳側五年前紋 萬一蚊 十一個鐘
等左一年

咁耐 我已經好期待 不停係到更新email 睇下復我味

好痕呀

我6月填form 7月上去傾 8月尾搞掂

新post lm
有無人同我一樣已經紋到無乜感覺
事後挨痕既日子仲難頂

紋唔算痛
但痕唔r得真係好難忍

我依家都痕緊啊

線邊仲有少少紅（我冇r㗎）
可能紋完咁啱病咗，成日瞓，冇好密咁換保鮮紙

上年紋身展，紋完即晚飲到斷片，之後就後悔了，直情係地獄

想問下大家知唔知香港有冇呢類風格既紋身師
本身都dm咗佢 但佢嚟緊未有plan再嚟香港 自己又有啲心急 所以想問下有冇alternatives

酒我真係有戒

不過頭先飲咗一啖白酒

咁都幾快 希望我都可以快啲約到時間 好期待 依架一得閒就睇下有無佢既email

俾著我，我會搵番啱feel嘅artist多過搵alternative

佢15-20/11喺台灣
不如你問下佢個期啦，台灣咁近，飛過去好快啫

啱啱先係台灣返嚟 無假啦 如果唔係我都想

Jk真係幾好 諗住下個會搵佢紋多次

香港有無依個style

我復左佢第一個email 隔左3日都仲味收到佢再復我 好心急吖

屌今朝搭地鐵起身落車，有個八婆驚死個位會走，我都未行開就攝入個位

仆佢個街佢個袋刮到我隻手，痛到仆街

有冇刮損/刮花

仲要有啲發炎... 紋身以外刮花少少
仆佢個街
嬲到依家

上個月搵完李寧紋，手勢好鬼好

想問呢種係叫咩style？想紋係手臂到 有無推介？

依種？

YINKTATTOO都係走呢類, 應該屬於BNW REALISTIC?

係啊 巴打們有冇推介?

圖？

屌 岩岩收到墨子復email話jk現在想專注做大範圍例如背脊 唔肯做手臂吖
有無咩好推介 想要偏向中國風既紋身

墨子推薦我搵lexi 有無人搵佢紋過？
好灰

Ig: vince_yue or jamie_kam1
睇下啱唔啱你
佢地做black and grey好靚

巴打們
你地係紋完等個紋身乾爽到結焦先搽膏
定
紋完第二日開始keep住搽？
因為之前有個同事學紋身
佢話佢個做法係等個傷口乾爽快啲復元先再慢慢搽膏

仲有你地會搽乜膏？
紋身鋪買果啲定保濕cream就夠？

Ok ge，但佢編向卡通風

搽lotion ja, 我紋身師同我講唔好用 vaseline, 太油

紋完等乾爽晒先搽
個傷口濕立立咁搽唔會好易發炎咩

屌 岩岩見到有個我好鐘意外國紋身師話12月黎香港 但我上個月先岩岩整左個無錢

邊個？

呢啲真係借都要借返嚟，唔係第時要飛過去就仲貴

我對上前臂個紋身應該因爲咁而發炎

普通lotion ok?

咁唔搵佢了
有無人搵過olivia tattoo 紋過？佢一個鐘收費係幾多

有冇巴係紋咗小腿？想問吓你哋紋完後腳毛會keep住剃定由得佢

中國風: cemma tattoo

搵佢傾過圖，下年可能搵佢做coverup

又幾好喎 不過我見佢ig既圖 同我心目中既概念圖有點出入
我想紋偏向實物既野然後背景係中國風 我驚cemma會連我想偏向實物嘅野都變到潑墨圖
我諗應該都係搵olivia tattoo
不過都唔該曬你地推薦

望到真係隨左diu之外都吾知講咩好：

好明顯佢啲小清新係深入唔到皮膚既分寸之間
人地紋完高速甩到打風咁

有冇巴打紋過crack88

我marvel 背

好想搵佢炸哂成隻腳 可唔可比個主題佢等佢發揮

Fabinkonito

Email左佢了

有冇佢ig睇下？

正！
勁鍾意呢個artist 啲作品. 當年係喺紋身展首次接觸佢啲作品, 啲大圖好靚
不過唔係咁襯我個人
或者係我未諗到紋咩

Ig: fabinkognito

好心佢積下陰德咪害人

係靚到痴線 機會難得呀巴打
你都知佢好full架啦

你諗好紋咩喇？大圖？
紋喺邊？

你約佢啦

叫做諗左但可能會有少改動
大約兩隻手掌咁大
想紋左則果個位鬼鼠位(應該叫咩?)

完全唔知咩位
肋骨？手臂內側？

格拿底下小小掛

嗰度叫肋骨

側面肋骨

就係呢個位

岩岩上星期先紋完個到手 依家成日都好痕

係咪好痛？

痛就唔痛 但好痕 有d 位好似有人ji 你咁

紋果陣都唔痛？

可能我忍得痛掛 真係唔痛
我紋一隻手掌咁大

結焦甩晒皮先搽
我搽娥羅納英

如果搽lotion唔好揀有香味

我之前搽呢支覺得幾好

我手臂都係搵佢紋

分享下自己身上咁多個紋身，最平但係最鐘意嗰個

紋咗幾錢

二千六，兩個幾鐘 仲幾好手勢

星座撚想紋啲關於自己星座既野 有無介紹

書法紋身有無推介
同埋想問如果比錢人寫帶圖去搵紋身師紋有無高質鋪會做

要咩風格先得㗎.

幾正喎.

自己都未知想點 想睇下圖先

上網搵啦 風格都要伸手

sd左email 但幾日都無消息

我去左傾紋手臂既圖 但報價要9千至1萬 超過我預算

我之前搵佢傾做個上臂，都係差唔多價錢，做得咁大個圖都唔會平

我一隻手全包都二萬五 半隻手一萬好平架啦

我wtapp 或者你 ig fb 個啲搵佢？

我仲以為5.6千可以埋單 一聽報價要成萬我真係呆左下

我唔知市價 依價有質素既紋身師紋手臂市價係咪都大約近萬
如果係就過2日去比訂 因為傾完 完全係我想要既野

whatsapp過同係官網有填預約表

啱就得架啦，我覺得一萬差唔多架啦

我手臂內側搵佢紋
我比左兩隻字佢 佢自己食用毛筆寫完比左幾個字體我揀

我手臂內側搵佢紋
我比左兩隻字佢 佢自己食

用毛筆寫完比左幾個字體我揀

各位巴絲
小第 紋左第一個紋身
今日係第12日
結蕉同甩皮應該都甩得7788
但我feel到個紋身有幾粒小瘡好似油脂粒咁
仲要痕既 想問係咪正常

紋手臂內側 掌心咁大既size

Emma咁貴既咩

其實高質素紋身師紋手臂公價大約幾多
我都唔知算貴定公道
但係我心中算貴

真係千金難買心頭好 不過仲有啲掙扎

巴打紋幾大幅？

半臂 姐係手踭至膊頭

咁又差好似差唔多
half sleeve? 定淨係upper arm?

有冇圖睇下
不過我嗰d新ge時候都會咁

影相唔係好睇到
紋身一般幾耐先叫完全康復？？

唔係好識分你兩個英文既分別
係唔係一個係紋曬全個手臂 一個就純粹係手臂紋一個圖案
我紋果個應該係紋曬成個手臂

太約依個size咁大

你不如影相問你artist

我都有幾粒你講嘅粒粒喺紋身附近，紅紅地嘅，少少痕

問過artist佢話係我皮膚比較敏感，之前焗得太耐（而我個紋身係有啲發炎）會復原得慢啲
今日第9日仲未搽得嘢，甩緊皮，佢話要等啲粒粒冇埋先搽得

Ps 第一個紋身冇事的

你當係傷口，你平時復原得快嗎？

咁近一萬差唔多啦 最緊要你鐘意

我隻手加埋都唔止一萬

係喎
搵到個啱嘅artist其實一萬是okay的
最緊要你鍾意

價錢唔係問題，最緊要鐘意同紋岀嚟個效果好

我都想紋手臂
不過唔會half sleeve, 可能手掌咁大

但... 要操操條手臂先, 依家好肥

有肌肉有紋身就有型

My dream

如果老咗有佢一半咁型就好

首先要有佢嘅身型

Keep住就得，去到四十歲冇肚腩你已經贏咗九成半同年紀既男人

好撚型咩 紋身

我覺得型咪得，洗唔洗要你approve ar

我到依家都好後悔手嘅紋身全部都太細 好散修修

唔好理佢啦

個人型唔型都唔係靠個紋身

有咩好後悔
呢個係你當時嘅選擇，經歷嘅一種

搵個師傅加個background 上去就唔散修修啦

要襯好多野ga, 我原本諗著揾gmaz ga, 但諗著d style 吾多match

買咗機票兩星期後飛去新加坡搵我鐘意個紋身師紋 紋完第日返嚟 好撚興奮

有性趣 巴打有冇tg

同意
我都搵Emma 整左個
一個貴過我全身大部分加埋
但真係好L靚

Black garden Hugo?

整咗咩 會唔會就係佢最近嗰個咬住珍寶珠嗰個

唔係
我整枝
上年年尾整，早兩星期搵佢加到上頸
好鐘意佢啲中國畫

日式有興趣
可唔可以post圖或留過tg send黎睇下！

Tg luntat2
有耐性先好搵我
冇得快加上我手工好慢

聽日上去落訂
千金難買心頭好

其實除返開一世係抵嘅

係吖
仲有如果搵第二個收得平既紋身師但紋唔到我想要既野 就算幾平都無用

紋身師嘅歌啱聽真係紋得開心同快好多

有無紋梵文既師傅介紹？

想請教下大家，本身個紋身有條邊係弧型，而家先發現好似紋得唔好，睇落好似崩咗少少咁，係咪搵間大路紋身店補返就得？會唔會紋完有深淺色架？

其實唔算明顯所以當時唔覺

同埋唔喺香港紋所以無得去返嗰間鋪頭補

唔該咁多位

我第一次紋身都係去墨子

最起碼我覺得佢地係有交帶唔係亂尻咁黎

Metoo
我紋字

想紋個英文字係心口但係睇鏡先見到個正字

有冇巴打介紹邊間有呢隻設計？

介紹下

純粹係我同個紋身師聽啲歌一模一樣 覺得好夾 首首郁識唱識背咁濟 仲要係冷門歌嚟

咩歌

我都有個想搵佢既紋身師，佢本身夾緊香港一隊band
前排又幫左一隊日本band既結他手紋身

Hello nico 嘅歌

想就去啦

自己有一隻歌好鐘意
好想將啲歌詞化為圖案紋落自己度
係咪直接同個紋身師講俾佢設計就得
成日都好驚太抽象

🙏🏻🙏🏻

墨子lexi
唔錯錯

我第一個紋身都係專程飛去韓國紋，紋完第日飛返嚟返工

好想快啲去紋完放圖俾大家睇

其實墨子個個都吾錯，利伸非打手。
對於初接觸紋身ge 人黎講係吾錯ge 開始 😘

最唔好就係墨子冇做寫實風格師傅

有無ig睇下

識字嗎？

atarazia_

搵番佢咪好囉 都唔係等好耐啫

9號去紋人生第一個
好緊張啊 本身都無諗住咁快紋點知佢黎香港
7號先有圖睇

ig: takemymuse